{
    "Classes": [
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "incomingTripleCount": 49617,
            "instanceCount": 180,
            "isLiteral": false,
            "localName": "kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/sd\u00edlen\u00ed-na-PPDF",
            "incomingTripleCount": 1343,
            "instanceCount": 2,
            "isLiteral": false,
            "localName": "sd\u00edlen\u00ed-na-PPDF",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u00fadaje",
            "incomingTripleCount": 1702,
            "instanceCount": 4,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-\u00fadaje",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
            "incomingTripleCount": 9928,
            "instanceCount": 687,
            "isLiteral": false,
            "localName": "ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "instanceCount": 29,
            "isLiteral": false,
            "localName": "informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-etapy",
            "incomingTripleCount": 10889,
            "instanceCount": 3,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-etapy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/certifikace",
            "incomingTripleCount": 184,
            "instanceCount": 184,
            "isLiteral": false,
            "localName": "certifikace",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
            "incomingTripleCount": 116660,
            "instanceCount": 8,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
            "incomingTripleCount": 542,
            "instanceCount": 542,
            "isLiteral": false,
            "localName": "finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
            "incomingTripleCount": 22088,
            "instanceCount": 22088,
            "isLiteral": false,
            "localName": "opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "incomingTripleCount": 38449,
            "instanceCount": 3,
            "isLiteral": false,
            "localName": "f\u00e1ze-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "instanceCount": 2,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-vykonavatele-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "incomingTripleCount": 34676,
            "instanceCount": 2,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-vykonavatele-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "incomingTripleCount": 33,
            "instanceCount": 8086,
            "isLiteral": false,
            "localName": "slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
            "incomingTripleCount": 32066,
            "instanceCount": 458,
            "isLiteral": false,
            "localName": "agenda",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed",
            "incomingTripleCount": 1542,
            "instanceCount": 7,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "incomingTripleCount": 1852,
            "instanceCount": 3,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
            "incomingTripleCount": 796,
            "instanceCount": 2867,
            "isLiteral": false,
            "localName": "dokument-p\u0159evodu-agend",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "incomingTripleCount": 5158,
            "instanceCount": 2829,
            "isLiteral": false,
            "localName": "rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
            "incomingTripleCount": 328,
            "instanceCount": 328,
            "isLiteral": false,
            "localName": "finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "incomingTripleCount": 110449,
            "instanceCount": 19163,
            "isLiteral": false,
            "localName": "org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00edc\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "incomingTripleCount": 20649,
            "instanceCount": 20649,
            "isLiteral": false,
            "localName": "osoba-stoj\u00edc\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
            "incomingTripleCount": 457,
            "instanceCount": 457,
            "isLiteral": false,
            "localName": "stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/datov\u00e1-schr\u00e1nka",
            "incomingTripleCount": 41649,
            "instanceCount": 38807,
            "isLiteral": false,
            "localName": "datov\u00e1-schr\u00e1nka",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/\u010dinnost",
            "incomingTripleCount": 6346705,
            "instanceCount": 9544,
            "isLiteral": false,
            "localName": "\u010dinnost",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/kontakt",
            "incomingTripleCount": 2696,
            "instanceCount": 2696,
            "isLiteral": false,
            "localName": "kontakt",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u010dinnosti",
            "instanceCount": 5,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-\u010dinnosti",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
            "incomingTripleCount": 21279,
            "instanceCount": 1071,
            "isLiteral": false,
            "localName": "neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/z\u00e1m\u011br-Digit\u00e1ln\u00edho-\u010ceska",
            "instanceCount": 1011,
            "isLiteral": false,
            "localName": "z\u00e1m\u011br-Digit\u00e1ln\u00edho-\u010ceska",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2006/time#ProperInterval",
            "incomingTripleCount": 41782,
            "instanceCount": 41782,
            "isLiteral": false,
            "localName": "ProperInterval",
            "namespace": "http://www.w3.org/2006/time#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2006/time#Instant",
            "incomingTripleCount": 83564,
            "instanceCount": 83564,
            "isLiteral": false,
            "localName": "Instant",
            "namespace": "http://www.w3.org/2006/time#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
            "incomingTripleCount": 2,
            "instanceCount": 1,
            "isLiteral": false,
            "localName": "Service",
            "namespace": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/role",
            "incomingTripleCount": 44108,
            "instanceCount": 18473,
            "isLiteral": false,
            "localName": "role",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/provoz",
            "instanceCount": 3052,
            "isLiteral": false,
            "localName": "provoz",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/typ-\u00fadaje",
            "incomingTripleCount": 180,
            "instanceCount": 2,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-\u00fadaje",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/za\u0159azen\u00ed-kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "incomingTripleCount": 58,
            "instanceCount": 58,
            "isLiteral": false,
            "localName": "za\u0159azen\u00ed-kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/spr\u00e1va-ssv\u00fa",
            "incomingTripleCount": 29,
            "instanceCount": 29,
            "isLiteral": false,
            "localName": "spr\u00e1va-ssv\u00fa",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Property",
            "instanceCount": 23,
            "isLiteral": false,
            "localName": "Property",
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "incomingTripleCount": 541,
            "instanceCount": 4,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m-vs",
            "incomingTripleCount": 457,
            "instanceCount": 457,
            "isLiteral": false,
            "localName": "stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m-vs",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/hlavn\u00ed-pil\u00ed\u0159-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska",
            "incomingTripleCount": 22,
            "instanceCount": 4,
            "isLiteral": false,
            "localName": "hlavn\u00ed-pil\u00ed\u0159-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-forma",
            "incomingTripleCount": 18720,
            "instanceCount": 103,
            "isLiteral": false,
            "localName": "pr\u00e1vn\u00ed-forma",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/spr\u00e1va",
            "instanceCount": 3580,
            "isLiteral": false,
            "localName": "spr\u00e1va",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
            "incomingTripleCount": 558,
            "instanceCount": 541,
            "isLiteral": false,
            "localName": "aplika\u010dn\u00ed-prvek",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nosti-k-subjektu",
            "instanceCount": 6,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nosti-k-subjektu",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
            "incomingTripleCount": 43,
            "instanceCount": 15,
            "isLiteral": false,
            "localName": "Class",
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "AnnotationProperty"
                }
            ],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#AnnotationProperty",
            "instanceCount": 5,
            "isLiteral": false,
            "localName": "AnnotationProperty",
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
            "incomingTripleCount": 141685,
            "instanceCount": 141685,
            "isLiteral": false,
            "localName": "ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "incomingTripleCount": 2339,
            "instanceCount": 1849,
            "isLiteral": false,
            "localName": "rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/provoz-ssv\u00fa",
            "incomingTripleCount": 29,
            "instanceCount": 29,
            "isLiteral": false,
            "localName": "provoz-ssv\u00fa",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "OntologyProperty"
                }
            ],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Property"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#OntologyProperty",
            "instanceCount": 4,
            "isLiteral": false,
            "localName": "OntologyProperty",
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/kategorie-informa\u010dn\u00edch-syst\u00e9m\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "incomingTripleCount": 8390,
            "instanceCount": 72,
            "isLiteral": false,
            "localName": "kategorie-informa\u010dn\u00edch-syst\u00e9m\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vyu\u017eit\u00ed-ve\u0159ejn\u00fdch-\u00fadaj\u016f",
            "instanceCount": 45,
            "isLiteral": false,
            "localName": "vyu\u017eit\u00ed-ve\u0159ejn\u00fdch-\u00fadaj\u016f",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/subsyst\u00e9m",
            "incomingTripleCount": 922,
            "instanceCount": 922,
            "isLiteral": false,
            "localName": "subsyst\u00e9m",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
            "incomingTripleCount": 116660,
            "instanceCount": 116660,
            "isLiteral": false,
            "localName": "obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/informa\u010dn\u00ed-povinnost",
            "incomingTripleCount": 848,
            "instanceCount": 1,
            "isLiteral": false,
            "localName": "informa\u010dn\u00ed-povinnost",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "Ontology"
                }
            ],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Ontology",
            "instanceCount": 1,
            "isLiteral": false,
            "localName": "Ontology",
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
            "incomingTripleCount": 4089,
            "instanceCount": 4089,
            "isLiteral": false,
            "localName": "ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/hlavn\u00ed-c\u00edl",
            "instanceCount": 22,
            "isLiteral": false,
            "localName": "hlavn\u00ed-c\u00edl",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
            "incomingTripleCount": 1592,
            "instanceCount": 869385,
            "isLiteral": false,
            "localName": "p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
            "incomingTripleCount": 4552,
            "instanceCount": 4,
            "isLiteral": false,
            "localName": "\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/hlavn\u00ed-dod\u00e1vka",
            "instanceCount": 2,
            "isLiteral": false,
            "localName": "hlavn\u00ed-dod\u00e1vka",
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-p\u016fsobnosti",
            "instanceCount": 6,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-p\u016fsobnosti",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
            "instanceCount": 227,
            "isLiteral": false,
            "localName": "objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "Class"
                }
            ],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
            "incomingTripleCount": 8,
            "instanceCount": 3,
            "isLiteral": false,
            "localName": "Class",
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "instanceCount": 1542,
            "isLiteral": false,
            "localName": "opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "incomingTripleCount": 818,
            "instanceCount": 11246,
            "isLiteral": false,
            "localName": "informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/povinnost-sb\u011bru-adresy",
            "incomingTripleCount": 8086,
            "instanceCount": 3,
            "isLiteral": false,
            "localName": "povinnost-sb\u011bru-adresy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-titul-pro-zpracov\u00e1n\u00ed-o\u00fa",
            "instanceCount": 9,
            "isLiteral": false,
            "localName": "pr\u00e1vn\u00ed-titul-pro-zpracov\u00e1n\u00ed-o\u00fa",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/certifikace-isvs",
            "incomingTripleCount": 180,
            "instanceCount": 180,
            "isLiteral": false,
            "localName": "certifikace-isvs",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
            "incomingTripleCount": 56,
            "instanceCount": 15460,
            "isLiteral": false,
            "localName": "soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "incomingTripleCount": 34676,
            "instanceCount": 34676,
            "isLiteral": false,
            "localName": "\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-isvs",
            "incomingTripleCount": 319,
            "instanceCount": 6,
            "isLiteral": false,
            "localName": "f\u00e1ze-isvs",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/um\u00edst\u011bn\u00ed-isvs",
            "incomingTripleCount": 10889,
            "instanceCount": 3,
            "isLiteral": false,
            "localName": "um\u00edst\u011bn\u00ed-isvs",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
            "incomingTripleCount": 41947,
            "instanceCount": 46,
            "isLiteral": false,
            "localName": "ConceptScheme",
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
            "instanceCount": 12,
            "isLiteral": false,
            "localName": "kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "incomingTripleCount": 2923,
            "instanceCount": 4,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "incomingTripleCount": 319,
            "instanceCount": 319,
            "isLiteral": false,
            "localName": "etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracov\u00e1v\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f",
            "incomingTripleCount": 104,
            "instanceCount": 104,
            "isLiteral": false,
            "localName": "zpracov\u00e1v\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "incomingTripleCount": 5880,
            "instanceCount": 10446,
            "isLiteral": false,
            "localName": "ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/typ-certifikace",
            "incomingTripleCount": 180,
            "instanceCount": 14,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-certifikace",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
            "incomingTripleCount": 21910,
            "instanceCount": 21896,
            "isLiteral": false,
            "localName": "pracovi\u0161t\u011b",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
            "incomingTripleCount": 64,
            "instanceCount": 277,
            "isLiteral": false,
            "localName": "st\u00e1t",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-subjektu",
            "incomingTripleCount": 18026,
            "instanceCount": 3,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-subjektu",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
            "incomingTripleCount": 38808,
            "instanceCount": 18,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [
                "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept"
            ],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-dodavatele",
            "instanceCount": 8,
            "isLiteral": false,
            "localName": "typ-dodavatele",
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "propertiesInSchema": true
        },
        {
            "IntersectionClasses": [],
            "Labels": [],
            "SuperClasses": [],
            "classificationProperty": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
            "incomingTripleCount": 319639,
            "instanceCount": 41947,
            "isLiteral": false,
            "localName": "Concept",
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "propertiesInSchema": true
        }
    ],
    "HasErrors": true,
    "HasNotes": false,
    "HasWarnings": true,
    "Parameters": {
        "addIntersectionClasses": "no",
        "calculateCardinalitiesMode": "propertyLevelOnly",
        "calculateClosedClassSets": false,
        "calculateDataTypes": "propertyLevelOnly",
        "calculateDomainsAndRanges": true,
        "calculateImportanceIndexes": true,
        "calculateMultipleInheritanceSuperclasses": true,
        "calculatePropertyPropertyRelations": false,
        "calculateSourceAndTargetPairs": false,
        "calculateSubClassRelations": true,
        "checkInstanceNamespaces": false,
        "classificationPropertiesWithConnectionsOnly": [],
        "correlationId": "2015062324110156358",
        "enableLogging": true,
        "endpointUrl": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/sparql",
        "exactCountCalculations": "no",
        "excludedNamespaces": [
            "http://www.openlinksw.com/schemas/virtrdf#"
        ],
        "includedClasses": [],
        "includedLabels": [
            {
                "labelPropertyFullOrPrefix": "rdfs:label",
                "languages": []
            },
            {
                "labelPropertyFullOrPrefix": "skos:prefLabel",
                "languages": []
            }
        ],
        "includedProperties": [],
        "maxInstanceLimitForExactCount": 10000000,
        "minimalAnalyzedClassSize": 1,
        "principalClassificationProperties": [
            "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type"
        ],
        "sampleLimitForDataTypeCalculation": 100000,
        "simpleClassificationProperties": []
    },
    "Prefixes": [
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "prefix": ":"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "prefix": "n1"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "prefix": "n2"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "prefix": "n3"
        },
        {
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "prefix": "owl"
        },
        {
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "prefix": "rdf"
        },
        {
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "prefix": "rdfs"
        },
        {
            "namespace": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/",
            "prefix": "n4"
        },
        {
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "prefix": "skos"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "prefix": "n5"
        },
        {
            "namespace": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#",
            "prefix": "sd"
        },
        {
            "namespace": "http://www.w3.org/2006/time#",
            "prefix": "time"
        },
        {
            "namespace": "http://purl.org/dc/terms/",
            "prefix": "dct"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/",
            "prefix": "n6"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/",
            "prefix": "n7"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/500/2004/pojem/",
            "prefix": "n8"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/\u010das/pojem/",
            "prefix": "n9"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/technick\u00fd-n\u00e1zev-objektu/",
            "prefix": "n10"
        },
        {
            "namespace": "http://www.openlinksw.com/schemas/DAV#",
            "prefix": "n11"
        },
        {
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/106/1999/pojem/",
            "prefix": "n12"
        }
    ],
    "Properties": [
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 33902,
                    "tripleCount": 33902
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 33902
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-legislativn\u00ed-r\u00e1mec",
            "localName": "m\u00e1-legislativn\u00ed-r\u00e1mec",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 33902,
            "tripleCount": 33902
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#ProperInterval",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 41782,
                    "tripleCount": 41782
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#Instant",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 41782
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2006/time#hasEnd",
            "localName": "hasEnd",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2006/time#",
            "objectTripleCount": 41782,
            "tripleCount": 41782
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 27,
                    "tripleCountBase": 27
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
                    "dataTripleCount": 18,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 18
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 9,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 9
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 27,
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#note",
            "localName": "note",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 27
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/m\u00e1 -provozovatele",
            "localName": "m\u00e1 -provozovatele",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 3147
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 34676,
                    "tripleCountBase": 34676
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 34676,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 34676,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-vhodn\u00fd-k-digitalizaci",
            "localName": "je-vhodn\u00fd-k-digitalizaci",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 34676
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 10803,
                    "tripleCountBase": 10803
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10803,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10803,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 64,
                    "tripleCountBase": 64
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 64,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 64
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 64,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/skute\u010dn\u00e9-ukon\u010den\u00ed-f\u00e1ze",
            "localName": "skute\u010dn\u00e9-ukon\u010den\u00ed-f\u00e1ze",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 64
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/hlavn\u00ed-c\u00edl",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 22,
                    "tripleCount": 22
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/hlavn\u00ed-pil\u00ed\u0159-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 22
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/pat\u0159\u00ed-pod-hlavn\u00ed-pil\u00ed\u0159",
            "localName": "pat\u0159\u00ed-pod-hlavn\u00ed-pil\u00ed\u0159",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/",
            "objectTripleCount": 22,
            "tripleCount": 22
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 3944,
                    "tripleCount": 3944
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 3934
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 10
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/zp\u0159\u00edstup\u0148uje-\u00fadaje-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "localName": "zp\u0159\u00edstup\u0148uje-\u00fadaje-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 3944,
            "tripleCount": 3944
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 19163,
                    "tripleCountBase": 19163
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 19163,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 19163
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 19163,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 19163
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 180,
                    "tripleCount": 180
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/typ-\u00fadaje",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 180
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-vyrozum\u00edv\u00e1n\u00ed-o-zm\u011bn\u00e1ch-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-vyrozum\u00edv\u00e1n\u00ed-o-zm\u011bn\u00e1ch-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 180,
            "tripleCount": 180
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 22088,
                    "tripleCount": 22088
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 20208
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 2280
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/zp\u0159\u00edstup\u0148uje-\u00fadaj",
            "localName": "zp\u0159\u00edstup\u0148uje-\u00fadaj",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 22088,
            "tripleCount": 22088
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 33
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-p\u0159evedenou-slu\u017ebu",
            "localName": "m\u00e1-p\u0159evedenou-slu\u017ebu",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 33,
            "tripleCount": 33
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 60932,
                    "tripleCountBase": 60932
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#Instant",
                    "dataTripleCount": 60932,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 60932
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 60932,
            "fullName": "http://www.w3.org/2006/time#inXSDDate",
            "localName": "inXSDDate",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2006/time#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 60932
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 140828,
                    "tripleCount": 140828
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 91269
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 49559
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-poskytovatele-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
            "localName": "m\u00e1-poskytovatele-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 140828,
            "tripleCount": 140828
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 458,
                    "tripleCount": 458
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 458
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ohla\u0161uje-agendu",
            "localName": "ohla\u0161uje-agendu",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 458,
            "tripleCount": 458
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/provoz",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 3052,
                    "tripleCount": 3052
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 2677
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 375
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/je-provozem-isvs",
            "localName": "je-provozem-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 3052,
            "tripleCount": 3052
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/slo\u017een\u00ed-vymezeno-ustanoven\u00edm",
            "localName": "slo\u017een\u00ed-vymezeno-ustanoven\u00edm",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 116,
                    "tripleCountBase": 116
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 116,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 116
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 116,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-pl\u00e1nov\u00e1n-do",
            "localName": "je-pl\u00e1nov\u00e1n-do",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 116
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 196,
                    "tripleCount": 196
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 16,
                    "tripleCount": 16
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 212
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-vymezena-ustanoven\u00edm",
            "localName": "je-vymezena-ustanoven\u00edm",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 212,
            "tripleCount": 212
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 19761,
                    "tripleCount": 19761
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/datov\u00e1-schr\u00e1nka",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 21064
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-datovou-schr\u00e1nku-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-datovou-schr\u00e1nku-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 19761,
            "tripleCount": 19761
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "priorVersion"
                }
            ],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Ontology",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#priorVersion",
            "localName": "priorVersion",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "objectTripleCount": 1,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 20799,
                    "tripleCount": 20799
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-adresu-pracovi\u0161t\u011b",
            "localName": "m\u00e1-adresu-pracovi\u0161t\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 20799,
            "tripleCount": 20799
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 2867,
                    "tripleCountBase": 2867
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 2867,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2867
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2867,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2867
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 1720,
                    "tripleCountBase": 1720
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 1071,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1071
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 687,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 687
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1720,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-popis-\u00fadaje",
            "localName": "m\u00e1-popis-\u00fadaje",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1720
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 457,
                    "tripleCount": 457
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 457
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
            "localName": "m\u00e1-stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 457,
            "tripleCount": 457
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 10803,
                    "tripleCountBase": 10803
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10803,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10803,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-verzi",
            "localName": "m\u00e1-verzi",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:anyURI",
                    "tripleCount": 30,
                    "tripleCountBase": 30
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 30,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 30
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 30,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/dokumentace-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "localName": "dokumentace-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 30
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 328,
                    "tripleCountBase": 328
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
                    "dataTripleCount": 328,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 328
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 328,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/kalend\u00e1\u0159n\u00ed-rok-finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnosti-isvs",
            "localName": "kalend\u00e1\u0159n\u00ed-rok-finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnosti-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 328
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 2,
                    "tripleCountBase": 2
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/technick\u00fd-n\u00e1zev-objektu/subjektu-dlouh\u00fd",
            "localName": "subjektu-dlouh\u00fd",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/technick\u00fd-n\u00e1zev-objektu/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 26,
                    "tripleCountBase": 26
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 26,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 26
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 26,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/datum-stanoviska-k-\u00fadaj\u016fm",
            "localName": "datum-stanoviska-k-\u00fadaj\u016fm",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 26
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 10803,
                    "tripleCountBase": 10803
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10803,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10803,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-datum-z\u00e1pisu",
            "localName": "m\u00e1-datum-z\u00e1pisu",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 33,
                    "tripleCountBase": 33
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 33,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-p\u0159evodu-slu\u017eby-od",
            "localName": "m\u00e1-datum-p\u0159evodu-slu\u017eby-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 33
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/provoz-ssv\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 29,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 27
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-provozovatele-ssv\u00fa",
            "localName": "m\u00e1-provozovatele-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 29,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1700,
                    "tripleCount": 1700
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 995,
                    "tripleCount": 995
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 3,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 95,
                    "tripleCount": 95
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 4,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 15,
                    "tripleCount": 15
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2805
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vykon\u00e1v\u00e1-agendu",
            "localName": "vykon\u00e1v\u00e1-agendu",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 2805,
            "tripleCount": 2805
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 386,
                    "tripleCountBase": 386
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 386,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 386
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 386,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-do",
            "localName": "m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-do",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 386
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 15196,
                    "tripleCount": 15196
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-adresu-m\u00edsta-podnik\u00e1n\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-adresu-m\u00edsta-podnik\u00e1n\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 15196,
            "tripleCount": 15196
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 227,
                    "tripleCountBase": 227
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 227,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 227
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 227,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-popis-objektu-nebo-subjektu-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-popis-objektu-nebo-subjektu-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 227
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 10889,
                    "tripleCountBase": 10889
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10446,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 443,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10889,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-isvs",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 796
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-dokument-pro-p\u0159evod-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-dokument-pro-p\u0159evod-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 796,
            "tripleCount": 796
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1062,
                    "tripleCount": 1062
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 678,
                    "tripleCount": 678
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u00fadaje",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1702
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 1702
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-typ-\u00fadaje",
            "localName": "m\u00e1-typ-\u00fadaje",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 1702,
            "tripleCount": 1702
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 18656,
                    "tripleCount": 18656
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-adresu-s\u00eddla-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-adresu-s\u00eddla-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 18656,
            "tripleCount": 18656
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1542,
                    "tripleCount": 1542
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1542
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 1542
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "localName": "m\u00e1-typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 1542,
            "tripleCount": 1542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 7362,
                    "tripleCount": 7362
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 361,
                    "tripleCount": 361
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 7723
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/poskytuje-slu\u017eby-pro-v\u00fdkon-agendy",
            "localName": "poskytuje-slu\u017eby-pro-v\u00fdkon-agendy",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 7723,
            "tripleCount": 7723
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 29,
                    "tripleCountBase": 29
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 29,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 29,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-ssv\u00fa",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 2803,
                    "tripleCountBase": 2803
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 2803,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2803,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-uzav\u0159en\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "localName": "m\u00e1-datum-uzav\u0159en\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "maxCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1542,
                    "tripleCount": 1542
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1542
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/poskytuje-\u00fadaje-agend\u011b",
            "localName": "poskytuje-\u00fadaje-agend\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 1542,
            "tripleCount": 1542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:dateTime",
                    "tripleCount": 743,
                    "tripleCountBase": 743
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 743,
            "fullName": "http://purl.org/dc/terms/modified",
            "localName": "modified",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://purl.org/dc/terms/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 743
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 8390,
                    "tripleCount": 8390
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/kategorie-informa\u010dn\u00edch-syst\u00e9m\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 8390
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 8390
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/spad\u00e1-do-kategorie",
            "localName": "spad\u00e1-do-kategorie",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 8390,
            "tripleCount": 8390
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 458,
                    "tripleCountBase": 458
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 458,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 458
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 458,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-posledn\u00ed-zm\u011bny-agendy",
            "localName": "m\u00e1-datum-posledn\u00ed-zm\u011bny-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 458
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 1720,
                    "tripleCountBase": 1720
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 1071,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1071
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 687,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 687
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1720,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-\u00fadaje",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-\u00fadaje",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1720
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 184,
                    "tripleCount": 184
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/certifikace",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 184
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-certifikaci",
            "localName": "m\u00e1-certifikaci",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 184,
            "tripleCount": 184
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2923,
                    "tripleCount": 2923
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 58,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2923
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 2923
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "localName": "m\u00e1-typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2923,
            "tripleCount": 2923
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "sameAs"
                }
            ],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 277,
                    "tripleCount": 277
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 277,
                    "tripleCount": 277
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#sameAs",
            "localName": "sameAs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "objectTripleCount": 277,
            "tripleCount": 277
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Property",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#subPropertyOf",
            "localName": "subPropertyOf",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "objectTripleCount": 2,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 41982,
                    "tripleCountBase": 41982
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 41947,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 41947
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
                    "dataTripleCount": 35,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 35
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
                    "dataTripleCount": 277,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 277
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-forma",
                    "dataTripleCount": 103,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 103
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/kategorie-informa\u010dn\u00edch-syst\u00e9m\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 72,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 72
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
                    "dataTripleCount": 18,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 18
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/typ-certifikace",
                    "dataTripleCount": 14,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 14
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-titul-pro-zpracov\u00e1n\u00ed-o\u00fa",
                    "dataTripleCount": 9,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 9
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-dodavatele",
                    "dataTripleCount": 8,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
                    "dataTripleCount": 8,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed",
                    "dataTripleCount": 7,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 7
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 6,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-isvs",
                    "dataTripleCount": 6,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nosti-k-subjektu",
                    "dataTripleCount": 6,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u010dinnosti",
                    "dataTripleCount": 5,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 5
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-subjektu",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/povinnost-sb\u011bru-adresy",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-etapy",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/um\u00edst\u011bn\u00ed-isvs",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/sd\u00edlen\u00ed-na-PPDF",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-vykonavatele-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/informa\u010dn\u00ed-povinnost",
                    "dataTripleCount": 1,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 41982,
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#notation",
            "localName": "notation",
            "maxCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 41982
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/\u010dinnost",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 763
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-p\u0159evedenou-\u010dinnost",
            "localName": "m\u00e1-p\u0159evedenou-\u010dinnost",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 763,
            "tripleCount": 763
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2452,
                    "tripleCount": 2452
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 195,
                    "tripleCount": 195
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/kontakt",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2647
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-kontakt-pro-informace-o-isvs",
            "localName": "m\u00e1-kontakt-pro-informace-o-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 2647,
            "tripleCount": 2647
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 170,
                    "tripleCountBase": 170
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 170,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 170
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 170,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/skute\u010dn\u00e9-zah\u00e1jen\u00ed-f\u00e1ze",
            "localName": "skute\u010dn\u00e9-zah\u00e1jen\u00ed-f\u00e1ze",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 170
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 21896,
                    "tripleCountBase": 21896
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "dataTripleCount": 21896,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 21896
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 21896,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-otev\u0159en\u00ed-pracovi\u0161t\u011b",
            "localName": "m\u00e1-datum-otev\u0159en\u00ed-pracovi\u0161t\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 21896
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#first",
            "localName": "first",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 2,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 64,
                    "tripleCount": 64
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 64
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 64
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-st\u00e1t-pracovi\u0161t\u011b",
            "localName": "m\u00e1-st\u00e1t-pracovi\u0161t\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 64,
            "tripleCount": 64
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 58,
                    "tripleCountBase": 58
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "dataTripleCount": 58,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 58,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-uzav\u0159en\u00ed-pracovi\u0161t\u011b",
            "localName": "m\u00e1-datum-uzav\u0159en\u00ed-pracovi\u0161t\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 58
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 58,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vyu\u017e\u00edv\u00e1-\u00fadaje-na-z\u00e1klad\u011b-zmocn\u011bn\u00ed",
            "localName": "vyu\u017e\u00edv\u00e1-\u00fadaje-na-z\u00e1klad\u011b-zmocn\u011bn\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 58,
            "tripleCount": 58
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 10889,
                    "tripleCountBase": 10889
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10446,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 443,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10889,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-posledn\u00ed-zm\u011bny-isvs",
            "localName": "m\u00e1-datum-posledn\u00ed-zm\u011bny-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 15460,
                    "tripleCountBase": 15460
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 15460,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 15460
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 15460,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-obchodn\u00ed-firmu-nebo-n\u00e1zev-nebo-ozna\u010den\u00ed-osoby-nebo-jm\u00e9no-nebo--pop\u0159\u00edpadn\u011b-jm\u00e9na-nebo--a-p\u0159\u00edjmen\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-obchodn\u00ed-firmu-nebo-n\u00e1zev-nebo-ozna\u010den\u00ed-osoby-nebo-jm\u00e9no-nebo--pop\u0159\u00edpadn\u011b-jm\u00e9na-nebo--a-p\u0159\u00edjmen\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 15460
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:integer",
                    "tripleCount": 730,
                    "tripleCountBase": 730
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 730,
            "fullName": "http://purl.org/dc/terms/extent",
            "localName": "extent",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://purl.org/dc/terms/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 730
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 29,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/provoz-ssv\u00fa",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/je-provozem-ssv\u00fa",
            "localName": "je-provozem-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 29,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 542,
                    "tripleCountBase": 542
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
                    "dataTripleCount": 542,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 542
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 542,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/intern\u00ed-n\u00e1klady-isvs",
            "localName": "intern\u00ed-n\u00e1klady-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 40,
                    "tripleCountBase": 40
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Property",
                    "dataTripleCount": 23,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 23
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
                    "dataTripleCount": 15,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 15
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#OntologyProperty",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#AnnotationProperty",
                    "dataTripleCount": 1,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 40,
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label",
            "localName": "label",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 40
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 3,
                    "tripleCountBase": 3
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 3,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-od",
            "localName": "m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 3
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 2,
                    "tripleCountBase": 2
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-adresu-s\u00eddla-osoby-neevidovanou-v-r\u00faian",
            "localName": "m\u00e1-adresu-s\u00eddla-osoby-neevidovanou-v-r\u00faian",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 2,
                    "tripleCountBase": 2
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/datum-likvidace-ssv\u00fa",
            "localName": "datum-likvidace-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 83372,
                    "tripleCountBase": 83372
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 83312,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 83312
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
                    "dataTripleCount": 60,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 60
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
                    "dataTripleCount": 554,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 554
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-forma",
                    "dataTripleCount": 103,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 103
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/kategorie-informa\u010dn\u00edch-syst\u00e9m\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 72,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 72
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
                    "dataTripleCount": 18,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 18
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/typ-certifikace",
                    "dataTripleCount": 14,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 14
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-titul-pro-zpracov\u00e1n\u00ed-o\u00fa",
                    "dataTripleCount": 9,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 9
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-dodavatele",
                    "dataTripleCount": 8,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
                    "dataTripleCount": 8,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed",
                    "dataTripleCount": 7,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 7
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 6,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-isvs",
                    "dataTripleCount": 6,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nosti-k-subjektu",
                    "dataTripleCount": 6,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u010dinnosti",
                    "dataTripleCount": 5,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 5
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-subjektu",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/povinnost-sb\u011bru-adresy",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-etapy",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/um\u00edst\u011bn\u00ed-isvs",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/sd\u00edlen\u00ed-na-PPDF",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-vykonavatele-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 2,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/informa\u010dn\u00ed-povinnost",
                    "dataTripleCount": 1,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 83372,
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#prefLabel",
            "localName": "prefLabel",
            "maxCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 83372
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 662,
                    "tripleCountBase": 662
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 662,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 662
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 662,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-ukon\u010den\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "localName": "m\u00e1-datum-ukon\u010den\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 662
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 22088,
                    "tripleCountBase": 22088
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
                    "dataTripleCount": 22088,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 22088
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 22088,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-\u00farove\u0148-p\u0159\u00edstupu",
            "localName": "m\u00e1-\u00farove\u0148-p\u0159\u00edstupu",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 22088
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 227,
                    "tripleCountBase": 227
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 227,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 227
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 227,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-objektu-nebo-subjektu-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-objektu-nebo-subjektu-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 227
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 989,
                    "tripleCountBase": 989
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 989,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 989
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 989,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-pozn\u00e1mku-k-n\u00e1klad\u016fm",
            "localName": "m\u00e1-pozn\u00e1mku-k-n\u00e1klad\u016fm",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 989
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 20649,
                    "tripleCount": 20649
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00edc\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 20649
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/stoj\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "stoj\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 20649,
            "tripleCount": 20649
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 17,
                    "tripleCount": 17
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 17
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-sou\u010d\u00e1st\u00ed-komponenty-isvs",
            "localName": "je-sou\u010d\u00e1st\u00ed-komponenty-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 17,
            "tripleCount": 17
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 8086,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-poskytov\u00e1na-v-r\u00e1mci-agendy",
            "localName": "je-poskytov\u00e1na-v-r\u00e1mci-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 8086,
            "tripleCount": 8086
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 458,
                    "tripleCountBase": 458
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 458,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 458
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 458,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-platnost-agendy-od",
            "localName": "m\u00e1-platnost-agendy-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 458
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 33260,
                    "tripleCount": 33260
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 802,
                    "tripleCount": 802
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 34062
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/je-spravov\u00e1n-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "localName": "je-spravov\u00e1n-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 34062,
            "tripleCount": 34062
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 18720,
                    "tripleCount": 18720
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-forma",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 18720
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 18720
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-pr\u00e1vn\u00ed-formu-osoby",
            "localName": "m\u00e1-pr\u00e1vn\u00ed-formu-osoby",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 18720,
            "tripleCount": 18720
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 34676,
                    "tripleCountBase": 34676
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 34676,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 34676,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-\u00fakonu-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-\u00fakonu-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 34676
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 33
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u0159ev\u00e1d\u00ed-slu\u017ebu-z-p\u016fsobnosti",
            "localName": "p\u0159ev\u00e1d\u00ed-slu\u017ebu-z-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 33,
            "tripleCount": 33
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:anyURI",
                    "tripleCount": 54,
                    "tripleCountBase": 54
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 54,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 54
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 54,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/um\u00edst\u011bn\u00ed-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "localName": "um\u00edst\u011bn\u00ed-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 54
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 542,
                    "tripleCount": 542
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-kategorii-finan\u010dn\u00edho-parametru",
            "localName": "m\u00e1-kategorii-finan\u010dn\u00edho-parametru",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 542,
            "tripleCount": 542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2831,
                    "tripleCount": 2831
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2831
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u0159eb\u00edr\u00e1-p\u016fsobnost",
            "localName": "p\u0159eb\u00edr\u00e1-p\u016fsobnost",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2831,
            "tripleCount": 2831
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 2003,
                    "tripleCountBase": 2003
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 2003,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2003
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2003,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/od\u016fvodn\u011bn\u00ed-nevhodnosti-digitalizace-\u00fakonu",
            "localName": "od\u016fvodn\u011bn\u00ed-nevhodnosti-digitalizace-\u00fakonu",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2003
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 8086,
                    "tripleCountBase": 8086
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 8086,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 8086,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-popis-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-popis-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 8086
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 516,
                    "tripleCount": 516
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 25,
                    "tripleCount": 25
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 541
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-aplika\u010dn\u00ed-prvek",
            "localName": "m\u00e1-aplika\u010dn\u00ed-prvek",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 541,
            "tripleCount": 541
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 10889,
                    "tripleCountBase": 10889
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10446,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 443,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10889,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/charakteristika-isvs",
            "localName": "charakteristika-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 922,
                    "tripleCount": 922
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/subsyst\u00e9m",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 922
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-subsyst\u00e9m",
            "localName": "m\u00e1-subsyst\u00e9m",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 922,
            "tripleCount": 922
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 184,
                    "tripleCountBase": 184
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/certifikace",
                    "dataTripleCount": 184,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 184
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 184,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-datum-certifikace",
            "localName": "m\u00e1-datum-certifikace",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 184
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 4,
                    "tripleCountBase": 4
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/hlavn\u00ed-pil\u00ed\u0159-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska",
                    "dataTripleCount": 4,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 4,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/n\u00e1zev-pil\u00ed\u0159e",
            "localName": "n\u00e1zev-pil\u00ed\u0159e",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 4
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1542,
                    "tripleCount": 1542
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1542
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u010derp\u00e1-\u00fadaje-z-agendy",
            "localName": "\u010derp\u00e1-\u00fadaje-z-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 1542,
            "tripleCount": 1542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 1720,
                    "tripleCountBase": 1720
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 1071,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1071
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 687,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 687
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1720,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
            "localName": "neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1720
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vyu\u017eit\u00ed-ve\u0159ejn\u00fdch-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 45,
                    "tripleCount": 45
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 45
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/v-agend\u011b",
            "localName": "v-agend\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 45,
            "tripleCount": 45
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 922,
                    "tripleCountBase": 922
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/subsyst\u00e9m",
                    "dataTripleCount": 922,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 922
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 922,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-subsyst\u00e9mu",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-subsyst\u00e9mu",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 922
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 20,
                    "tripleCount": 20
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/kontakt",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 20
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-kontakt-pro-informace-o-ssv\u00fa",
            "localName": "m\u00e1-kontakt-pro-informace-o-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 20,
            "tripleCount": 20
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 108,
                    "tripleCount": 108
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/106/1999/pojem/je-publikov\u00e1n-v-datov\u00e9-sad\u011b",
            "localName": "je-publikov\u00e1n-v-datov\u00e9-sad\u011b",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/106/1999/pojem/",
            "objectTripleCount": 54,
            "tripleCount": 54
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 542,
                    "tripleCountBase": 542
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
                    "dataTripleCount": 542,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 542
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 542,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/extern\u00ed-v\u00fddaje-isvs",
            "localName": "extern\u00ed-v\u00fddaje-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 21896,
                    "tripleCount": 21896
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 21896
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-pracovi\u0161t\u011b-vykon\u00e1vaj\u00edc\u00ed-\u00fakon",
            "localName": "m\u00e1-pracovi\u0161t\u011b-vykon\u00e1vaj\u00edc\u00ed-\u00fakon",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 21896,
            "tripleCount": 21896
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/za\u0159azen\u00ed-kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 58,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-pod\u0159azenou-kategorii-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-pod\u0159azenou-kategorii-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 58,
            "tripleCount": 58
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 15460,
                    "tripleCountBase": 15460
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 15460,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 15460
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 15460,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifika\u010dn\u00ed-\u010d\u00edslo-osoby-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-identifika\u010dn\u00ed-\u010d\u00edslo-osoby-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 15460
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 2696,
                    "tripleCountBase": 2696
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/kontakt",
                    "dataTripleCount": 2696,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2696
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2696,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/m\u00e1-e-mailovou-adresu",
            "localName": "m\u00e1-e-mailovou-adresu",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2696
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/\u010dinnost",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 9544,
                    "tripleCount": 9544
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 9544
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-vykon\u00e1v\u00e1na-v-agend\u011b",
            "localName": "je-vykon\u00e1v\u00e1na-v-agend\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 9544,
            "tripleCount": 9544
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#resultFormat",
            "localName": "resultFormat",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#",
            "objectTripleCount": 8,
            "tripleCount": 8
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 4885771,
                    "tripleCount": 4885771
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/vznikla-v-r\u00e1mci-registrace",
            "localName": "vznikla-v-r\u00e1mci-registrace",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 4885771,
            "tripleCount": 4885771
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:decimal",
                    "tripleCount": 8407,
                    "tripleCountBase": 8407
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 8407,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8407
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 8407,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-celkov\u00e9-n\u00e1klady",
            "localName": "m\u00e1-celkov\u00e9-n\u00e1klady",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 8407
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "complementOf"
                }
            ],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#complementOf",
            "localName": "complementOf",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "objectTripleCount": 2,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 18026,
                    "tripleCount": 18026
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-subjektu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 18026
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 18026
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-opr\u00e1vn\u011bn\u00e9ho-klienta",
            "localName": "m\u00e1-opr\u00e1vn\u011bn\u00e9ho-klienta",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 18026,
            "tripleCount": 18026
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 318,
                    "tripleCount": 318
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 10,
                    "tripleCount": 10
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 328
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
            "localName": "m\u00e1-finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 328,
            "tripleCount": 328
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 11528,
                    "tripleCount": 11528
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6571,
                    "tripleCount": 6571
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 3,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 327,
                    "tripleCount": 327
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 4,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 47,
                    "tripleCount": 47
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/role",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 18473
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-souhrn-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-definovan\u00fdch-rol\u00ed",
            "localName": "m\u00e1-souhrn-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-definovan\u00fdch-rol\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 18473,
            "tripleCount": 18473
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 8425440,
                    "tripleCount": 8425440
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/vykon\u00e1v\u00e1-slu\u017ebu-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy-v-r\u00e1mci-p\u016fsobnosti",
            "localName": "vykon\u00e1v\u00e1-slu\u017ebu-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy-v-r\u00e1mci-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 8425440,
            "tripleCount": 8425440
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 26471,
                    "tripleCount": 26471
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nost-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nost-slu\u017eby",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 26471,
            "tripleCount": 26471
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 64,
                    "tripleCount": 64
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 64
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fadaje-jsou-v-ais",
            "localName": "\u00fadaje-jsou-v-ais",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 64,
            "tripleCount": 64
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 3154,
                    "tripleCountBase": 3154
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 3154,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3154
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 3154,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-koment\u00e1\u0159",
            "localName": "m\u00e1-koment\u00e1\u0159",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 3154
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 29,
                    "tripleCountBase": 29
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 29,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 29,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/charakteristika-ssv\u00fa",
            "localName": "charakteristika-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 1295,
                    "tripleCountBase": 1295
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1295,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-email-provozovatele",
            "localName": "m\u00e1-email-provozovatele",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1295
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1069,
                    "tripleCount": 1069
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1069
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-opr\u00e1vn\u011bn-k-vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed-\u00fadaj\u016f-n\u00e1-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "localName": "je-opr\u00e1vn\u011bn-k-vyu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed-\u00fadaj\u016f-n\u00e1-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 1069,
            "tripleCount": 1069
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 1,
                    "tripleCountBase": 1
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Ontology",
                    "dataTripleCount": 1,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1,
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment",
            "localName": "comment",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 2147,
                    "tripleCountBase": 2147
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 2147,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2147
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2147,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-pozastaven\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-od",
            "localName": "m\u00e1-pozastaven\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2147
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 14
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u0159ev\u00e1d\u00ed-slu\u017ebu-na-pracovi\u0161t\u011b",
            "localName": "p\u0159ev\u00e1d\u00ed-slu\u017ebu-na-pracovi\u0161t\u011b",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 14,
            "tripleCount": 14
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 8086,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/povinnost-sb\u011bru-adresy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 8086
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-povinnost-sb\u011bru-adresy",
            "localName": "m\u00e1-povinnost-sb\u011bru-adresy",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 8086,
            "tripleCount": 8086
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1720,
                    "tripleCount": 1720
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 1071
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 687
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-\u00fadaj",
            "localName": "m\u00e1-\u00fadaj",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 1720,
            "tripleCount": 1720
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 1097,
                    "tripleCountBase": 1097
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "dataTripleCount": 1097,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1097
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1097,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-adresu-pracovi\u0161t\u011b-neevidovanou-v-r\u00faian",
            "localName": "m\u00e1-adresu-pracovi\u0161t\u011b-neevidovanou-v-r\u00faian",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1097
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 2804,
                    "tripleCountBase": 2804
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 2804,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2804
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2804,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-uzav\u0159en-na-dobu-neur\u010ditou",
            "localName": "je-uzav\u0159en-na-dobu-neur\u010ditou",
            "maxCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2804
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 457,
                    "tripleCount": 457
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m-vs",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 457
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m",
            "localName": "m\u00e1-stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 457,
            "tripleCount": 457
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 23,
                    "tripleCountBase": 23
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 23,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 23
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 23,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-platnost-kategorie-do",
            "localName": "m\u00e1-platnost-kategorie-do",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 23
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 116660,
                    "tripleCount": 116660
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 116660
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 116660
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
            "localName": "m\u00e1-typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 116660,
            "tripleCount": 116660
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Property",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 21,
                    "tripleCount": 21
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#OntologyProperty",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 18
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#domain",
            "localName": "domain",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "objectTripleCount": 21,
            "tripleCount": 21
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 391,
                    "tripleCountBase": 391
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m-vs",
                    "dataTripleCount": 391,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 391
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 391,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/datum-stanoviska-ke-slu\u017eb\u00e1m",
            "localName": "datum-stanoviska-ke-slu\u017eb\u00e1m",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 391
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 29,
                    "tripleCountBase": 29
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 29,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 29,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/n\u00e1zev-ssv\u00fa",
            "localName": "n\u00e1zev-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 293,
                    "tripleCount": 293
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 26,
                    "tripleCount": 26
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 319
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-etapu-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "localName": "m\u00e1-etapu-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 319,
            "tripleCount": 319
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 47958,
                    "tripleCount": 47958
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 45253
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 2705
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vo-\u010di-povinnost-konat-\u00fakon-je-stanovena-ustanoven\u00edm",
            "localName": "pr\u00e1vo-\u010di-povinnost-konat-\u00fakon-je-stanovena-ustanoven\u00edm",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 47958,
            "tripleCount": 47958
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 192,
                    "tripleCountBase": 192
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 180,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 12,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 12
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 192,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-kategorie",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-kategorie",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 192
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 296,
                    "tripleCount": 296
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 296
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-vymezen-ustanoven\u00edm-vymezuj\u00edc\u00edm-objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "je-vymezen-ustanoven\u00edm-vymezuj\u00edc\u00edm-objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 296,
            "tripleCount": 296
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 29,
                    "tripleCountBase": 29
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 29,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 29,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/datum-posledn\u00ed-zm\u011bny",
            "localName": "datum-posledn\u00ed-zm\u011bny",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 319,
                    "tripleCountBase": 319
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 319,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 319
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 319,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/n\u00e1zev-etapy-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "localName": "n\u00e1zev-etapy-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 319
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 38807,
                    "tripleCountBase": 38807
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/datov\u00e1-schr\u00e1nka",
                    "dataTripleCount": 41417,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 41417
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 38807,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 38807
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 722,
                    "tripleCount": 722
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 659,
                    "tripleCount": 659
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/sd\u00edlen\u00ed-na-PPDF",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1343
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 1343
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-sd\u00edlen-v-ppdf",
            "localName": "je-sd\u00edlen-v-ppdf",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 1343,
            "tripleCount": 1343
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 58,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/za\u0159azen\u00ed-kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-nad\u0159azenou-kategorii-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-nad\u0159azenou-kategorii-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 58,
            "tripleCount": 58
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 82719,
                    "tripleCountBase": 82719
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 82719,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 82719
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
                    "dataTripleCount": 277,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 277
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 82719,
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#altLabel",
            "localName": "altLabel",
            "maxCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 82719
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 319,
                    "tripleCountBase": 319
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 319,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 319
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 319,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/pl\u00e1n-zah\u00e1jen\u00ed-f\u00e1ze",
            "localName": "pl\u00e1n-zah\u00e1jen\u00ed-f\u00e1ze",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 319
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 542,
                    "tripleCountBase": 542
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
                    "dataTripleCount": 542,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 542
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 542,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/n\u00e1zev-finan\u010dn\u00ed-etapy",
            "localName": "n\u00e1zev-finan\u010dn\u00ed-etapy",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#ProperInterval",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 41782,
                    "tripleCount": 41782
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#Instant",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 41782
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2006/time#hasBeginning",
            "localName": "hasBeginning",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2006/time#",
            "objectTripleCount": 41782,
            "tripleCount": 41782
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/m\u00e1-provozovatele",
            "localName": "m\u00e1-provozovatele",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "objectTripleCount": 519,
            "tripleCount": 519
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 34676,
                    "tripleCountBase": 34676
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 34676,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 34676,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-\u00fakonu-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-\u00fakonu-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 34676
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 2147,
                    "tripleCountBase": 2147
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 2147,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2147
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2147,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-od",
            "localName": "m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2147
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 38449,
                    "tripleCount": 38449
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 38449
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 38449
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-f\u00e1zi",
            "localName": "m\u00e1-f\u00e1zi",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 38449,
            "tripleCount": 38449
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#rest",
            "localName": "rest",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 2,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 22088,
                    "tripleCount": 22088
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 22088
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/zahrnuje-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
            "localName": "zahrnuje-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 22088,
            "tripleCount": 22088
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 29,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/spr\u00e1va-ssv\u00fa",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/je-spr\u00e1vou-ssv\u00fa",
            "localName": "je-spr\u00e1vou-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 29,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 5761,
                    "tripleCountBase": 5761
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 5743,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 5743
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
                    "dataTripleCount": 18,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 18
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 5761,
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#definition",
            "localName": "definition",
            "maxCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 5761
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vyu\u017eit\u00ed-ve\u0159ejn\u00fdch-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 5978,
                    "tripleCount": 5978
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 6961
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vyu\u017e\u00edv\u00e1-ve\u0159ejn\u00e9-\u00fadaje",
            "localName": "vyu\u017e\u00edv\u00e1-ve\u0159ejn\u00e9-\u00fadaje",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 5978,
            "tripleCount": 5978
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 285,
                    "tripleCount": 285
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 47,
                    "tripleCount": 47
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/na-z\u00e1klad\u011b-podm\u00ednek",
            "localName": "na-z\u00e1klad\u011b-podm\u00ednek",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 332,
            "tripleCount": 332
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 10446,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 443,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/um\u00edst\u011bn\u00ed-isvs",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 10889
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 10889
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-um\u00edst\u011bn\u00ed-v-cloudu",
            "localName": "m\u00e1-um\u00edst\u011bn\u00ed-v-cloudu",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 10889,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 15460,
                    "tripleCountBase": 15460
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 15460,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 15460
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 15460,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-datum-vzniku-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-datum-vzniku-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 15460
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 134,
                    "tripleCountBase": 134
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 134,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 134
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 134,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/pl\u00e1n-ukon\u010den\u00ed-f\u00e1ze",
            "localName": "pl\u00e1n-ukon\u010den\u00ed-f\u00e1ze",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 134
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 192,
                    "tripleCountBase": 192
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 180,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 12,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 12
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 192,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-kategorie",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-kategorie",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 192
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 1,
                    "tripleCountBase": 1
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 1,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-do",
            "localName": "m\u00e1-p\u0159eru\u0161en\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-do",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/hlavn\u00ed-dod\u00e1vka",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/je-dod\u00e1vkou-isvs",
            "localName": "je-dod\u00e1vkou-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 2,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/provoz-ssv\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 11,
                    "tripleCount": 11
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/kontakt",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 11
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-kontakt-na-provozovatele-ssv\u00fa",
            "localName": "m\u00e1-kontakt-na-provozovatele-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 11,
            "tripleCount": 11
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Ontology",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#isDefinedBy",
            "localName": "isDefinedBy",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "objectTripleCount": 3,
            "tripleCount": 3
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-adresu-s\u00eddla-osoby",
            "localName": "m\u00e1-adresu-s\u00eddla-osoby",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 517,
            "tripleCount": 517
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1342,
                    "tripleCount": 1342
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 796,
                    "tripleCount": 796
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2093
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-vymezen-ustanoven\u00edm-vymezuj\u00edc\u00edm-\u00fadaj",
            "localName": "je-vymezen-ustanoven\u00edm-vymezuj\u00edc\u00edm-\u00fadaj",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2093,
            "tripleCount": 2093
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 10803,
                    "tripleCountBase": 10803
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10803,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10803,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/certifikace-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 180,
                    "tripleCount": 180
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/typ-certifikace",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 180
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-typ-certifikace-isvs",
            "localName": "m\u00e1-typ-certifikace-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 180,
            "tripleCount": 180
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:anyuri",
                    "tripleCount": 59,
                    "tripleCountBase": 59
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 59,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 59
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 59,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-url-dokumentace-webov\u00e9-aplikace",
            "localName": "m\u00e1-url-dokumentace-webov\u00e9-aplikace",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 59
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/datov\u00e1-schr\u00e1nka",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 41418,
                    "tripleCount": 41418
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 38808
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 38808
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
            "localName": "m\u00e1-typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 38808,
            "tripleCount": 38808
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 10889,
                    "tripleCountBase": 10889
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10446,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 443,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10889,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/n\u00e1zev-isvs",
            "localName": "n\u00e1zev-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 457,
                    "tripleCountBase": 457
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 457,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 457
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 457,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-definov\u00e1ny-\u00fadaje",
            "localName": "m\u00e1-definov\u00e1ny-\u00fadaje",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 457
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2523,
                    "tripleCount": 2523
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2523
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/schvaluje-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "localName": "schvaluje-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2523,
            "tripleCount": 2523
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 19163,
                    "tripleCountBase": 19163
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 19163,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 19163
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 19163,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-vnit\u0159n\u00ed-organiza\u010dn\u00ed-jednotkou",
            "localName": "je-vnit\u0159n\u00ed-organiza\u010dn\u00ed-jednotkou",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 19163
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 541,
                    "tripleCountBase": 541
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 541,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 541
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 541,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/popis-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "localName": "popis-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 541
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2187,
                    "tripleCount": 2187
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2187
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 68
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "localName": "m\u00e1-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2187,
            "tripleCount": 2187
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 34676,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-vykonavatele-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 34676
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-typ-vykonavatele-\u00fakonu",
            "localName": "m\u00e1-typ-vykonavatele-\u00fakonu",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 34676,
            "tripleCount": 34676
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 18720,
                    "tripleCountBase": 18720
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 18720,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 18720
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 18720,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifika\u010dn\u00ed-\u010d\u00edslo-osoby-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-identifika\u010dn\u00ed-\u010d\u00edslo-osoby-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 18720
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 58,
                    "tripleCountBase": 58
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 58,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 58,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-z\u00e1niku-agendy",
            "localName": "m\u00e1-datum-z\u00e1niku-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 58
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 80,
                    "tripleCountBase": 80
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 80,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 80
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 80,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/celkov\u00e9-od\u016fvodn\u011bn\u00ed-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "localName": "celkov\u00e9-od\u016fvodn\u011bn\u00ed-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 80
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/spr\u00e1va-ssv\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 18,
                    "tripleCount": 18
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/kontakt",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 18
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-kontakt-na-spr\u00e1vce-ssv\u00fa",
            "localName": "m\u00e1-kontakt-na-spr\u00e1vce-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 18,
            "tripleCount": 18
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 386,
                    "tripleCountBase": 386
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 386,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 386
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 386,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-pozastaven\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-do",
            "localName": "m\u00e1-pozastaven\u00e9-p\u016fsoben\u00ed-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f-do",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 386
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#feature",
            "localName": "feature",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#",
            "objectTripleCount": 2,
            "tripleCount": 2
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 1542,
                    "tripleCountBase": 1542
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 1542,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1542
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1542,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-k\u00f3d-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "localName": "m\u00e1-k\u00f3d-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "unionOf"
                }
            ],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#unionOf",
            "localName": "unionOf",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "objectTripleCount": 1,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/role",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 18473,
                    "tripleCount": 18473
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/\u010dinnost",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 18473
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vykon\u00e1v\u00e1-\u010dinnost",
            "localName": "vykon\u00e1v\u00e1-\u010dinnost",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 18473,
            "tripleCount": 18473
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#url",
            "localName": "url",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#",
            "objectTripleCount": 1,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 3174,
                    "tripleCountBase": 3174
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 3120,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3120
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 54,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 54
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 3174,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/koment\u00e1\u0159-k-isvs",
            "localName": "koment\u00e1\u0159-k-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 3174
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 8086,
                    "tripleCountBase": 8086
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 8086,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 8086,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-typ-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-typ-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 8086
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 1,
                    "tripleCountBase": 1
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "versionInfo"
                }
            ],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Ontology",
                    "dataTripleCount": 1,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1,
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#versionInfo",
            "localName": "versionInfo",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 4624,
                    "tripleCountBase": 4624
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 2829,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2829
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 1849,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1849
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 4624,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/500/2004/pojem/m\u00e1-\u010d\u00edslo-jednac\u00ed-rozhodnut\u00ed",
            "localName": "m\u00e1-\u010d\u00edslo-jednac\u00ed-rozhodnut\u00ed",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/500/2004/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 4624
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 58,
                    "tripleCountBase": 58
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 58,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 58,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-platnost-agendy-do",
            "localName": "m\u00e1-platnost-agendy-do",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 58
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 458,
                    "tripleCountBase": 458
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 458,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 458
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 458,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-k\u00f3d-agendy",
            "localName": "m\u00e1-k\u00f3d-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 458
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 10968,
                    "tripleCount": 10968
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/\u010dinnost",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 10967
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-v\u00e1z\u00e1na-na-\u010dinnost",
            "localName": "je-v\u00e1z\u00e1na-na-\u010dinnost",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 10968,
            "tripleCount": 10968
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.openlinksw.com/schemas/DAV#ownerUser",
            "localName": "ownerUser",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.openlinksw.com/schemas/DAV#",
            "objectTripleCount": 743,
            "tripleCount": 743
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 763,
                    "tripleCountBase": 763
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 763,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-p\u0159evodu-\u010dinnosti-od",
            "localName": "m\u00e1-datum-p\u0159evodu-\u010dinnosti-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 763
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 227,
                    "tripleCount": 227
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 227
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/sdru\u017euje-\u00fadaje-veden\u00e9-nebo-vytv\u00e1\u0159en\u00e9-v-r\u00e1mci-agendy",
            "localName": "sdru\u017euje-\u00fadaje-veden\u00e9-nebo-vytv\u00e1\u0159en\u00e9-v-r\u00e1mci-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 227,
            "tripleCount": 227
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 192,
                    "tripleCountBase": 192
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 180,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 12,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 12
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 192,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-platnost-kategorie-od",
            "localName": "m\u00e1-platnost-kategorie-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 192
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 29,
                    "tripleCountBase": 29
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 29,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 29,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/datum-vytvo\u0159en\u00ed-ssv\u00fa",
            "localName": "datum-vytvo\u0159en\u00ed-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/spr\u00e1va-ssv\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 29,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 29
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-spr\u00e1vce-ssv\u00fa",
            "localName": "m\u00e1-spr\u00e1vce-ssv\u00fa",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 29,
            "tripleCount": 29
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/spr\u00e1va",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 3580,
                    "tripleCount": 3580
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 3137
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/je-spr\u00e1vou-isvs",
            "localName": "je-spr\u00e1vou-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 3580,
            "tripleCount": 3580
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/datov\u00e1-schr\u00e1nka",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 824
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-datovou-schr\u00e1nku-osoby",
            "localName": "m\u00e1-datovou-schr\u00e1nku-osoby",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 489,
            "tripleCount": 489
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 1,
                    "tripleCountBase": 1
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 1,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-pozastaven\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-do",
            "localName": "m\u00e1-pozastaven\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-do",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 41358,
                    "tripleCount": 41358
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 425,
                    "tripleCount": 425
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#ProperInterval",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 41782
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://purl.org/dc/terms/temporal",
            "localName": "temporal",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://purl.org/dc/terms/",
            "objectTripleCount": 41783,
            "tripleCount": 41783
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 4552,
                    "tripleCount": 4552
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 4552
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 4552
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-po\u017eadovanou-\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
            "localName": "m\u00e1-po\u017eadovanou-\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 4552,
            "tripleCount": 4552
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 19163,
                    "tripleCountBase": 19163
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 19163,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 19163
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 19163,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-datum-zah\u00e1jen\u00ed-v\u00fdkonu-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-datum-zah\u00e1jen\u00ed-v\u00fdkonu-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 19163
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 457,
                    "tripleCountBase": 457
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 457,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 457
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 457,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/hodnota-stanoviska-k-\u00fadaj\u016fm",
            "localName": "hodnota-stanoviska-k-\u00fadaj\u016fm",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 457
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1852,
                    "tripleCount": 1852
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 55,
                    "tripleCount": 55
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1852
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 1852
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "localName": "m\u00e1-typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 1852,
            "tripleCount": 1852
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 3671,
                    "tripleCount": 3671
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/je-provozov\u00e1n",
            "localName": "je-provozov\u00e1n",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "objectTripleCount": 3671,
            "tripleCount": 3671
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 10889,
                    "tripleCountBase": 10889
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10446,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 443,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10889,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-verzi-isvs",
            "localName": "m\u00e1-verzi-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#supportedLanguage",
            "localName": "supportedLanguage",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#",
            "objectTripleCount": 1,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 18732,
                    "tripleCount": 18732
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/datov\u00e1-schr\u00e1nka",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 19761
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-datovou-schr\u00e1nku-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-datovou-schr\u00e1nku-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 18732,
            "tripleCount": 18732
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 458,
                    "tripleCountBase": 458
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 458,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 458
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 458,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-agendy",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 458
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 505,
                    "tripleCount": 505
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 505
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-vymezen-ustanoven\u00ed-stanovuj\u00edc\u00edm-jeho-neve\u0159ejnost",
            "localName": "je-vymezen-ustanoven\u00ed-stanovuj\u00edc\u00edm-jeho-neve\u0159ejnost",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 505,
            "tripleCount": 505
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 4500,
                    "tripleCountBase": 4500
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 4500,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 4500
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 4500,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-pl\u00e1nov\u00e1n-od",
            "localName": "je-pl\u00e1nov\u00e1n-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 4500
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2513,
                    "tripleCount": 2513
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2513
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 85
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-rozhodnut\u00ed-o-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "localName": "m\u00e1-rozhodnut\u00ed-o-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2513,
            "tripleCount": 2513
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 100000,
                    "tripleCountBase": 100000
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "dataTripleCount": 141685,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 141685
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 141685,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-\u00fapln\u00e9-ozna\u010den\u00ed-ustanoven\u00ed-v\u010detn\u011b-ozna\u010den\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
            "localName": "m\u00e1-\u00fapln\u00e9-ozna\u010den\u00ed-ustanoven\u00ed-v\u010detn\u011b-ozna\u010den\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 141685
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 180,
                    "tripleCountBase": 180
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/certifikace-isvs",
                    "dataTripleCount": 180,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 180
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 180,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/datum-certifikace",
            "localName": "datum-certifikace",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 180
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 3153,
                    "tripleCount": 3153
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 2372
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 781
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-vykon\u00e1v\u00e1na-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "localName": "je-vykon\u00e1v\u00e1na-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 3153,
            "tripleCount": 3153
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 10803,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/je-spravov\u00e1n",
            "localName": "je-spravov\u00e1n",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "objectTripleCount": 10803,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2831,
                    "tripleCount": 2831
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2831
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u0159ev\u00e1d\u00ed-p\u016fsobnost",
            "localName": "p\u0159ev\u00e1d\u00ed-p\u016fsobnost",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2831,
            "tripleCount": 2831
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 94,
                    "tripleCount": 94
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 94
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vyu\u017e\u00edv\u00e1-\u00fadaje-v-r\u00e1mci",
            "localName": "vyu\u017e\u00edv\u00e1-\u00fadaje-v-r\u00e1mci",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 94,
            "tripleCount": 94
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 18,
                    "tripleCountBase": 18
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 18,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 18
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 18,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/technick\u00fd-n\u00e1zev-\u00fadaje-dlouh\u00fd",
            "localName": "technick\u00fd-n\u00e1zev-\u00fadaje-dlouh\u00fd",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 18
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:decimal",
                    "tripleCount": 8407,
                    "tripleCountBase": 8407
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 8407,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8407
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 8407,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-ro\u010dn\u00ed-n\u00e1klady",
            "localName": "m\u00e1-ro\u010dn\u00ed-n\u00e1klady",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 8407
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 180,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 12,
                    "tripleCount": 12
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 192
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ohla\u0161uje-kategorii",
            "localName": "ohla\u0161uje-kategorii",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 192,
            "tripleCount": 192
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 541,
                    "tripleCountBase": 541
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 541,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 541
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 541,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/identifik\u00e1tor-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "localName": "identifik\u00e1tor-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 541
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 8086,
                    "tripleCountBase": 8086
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 8086,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 8086,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 8086
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 34676,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/skl\u00e1d\u00e1-se-z-\u00fakonu",
            "localName": "skl\u00e1d\u00e1-se-z-\u00fakonu",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 34676,
            "tripleCount": 34676
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 19163,
                    "tripleCountBase": 19163
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 19163,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 19163
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 19163,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 19163
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 10889,
                    "tripleCountBase": 10889
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10446,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 443,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10889,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/datum-vytvo\u0159en\u00ed-isvs",
            "localName": "datum-vytvo\u0159en\u00ed-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 3,
                    "tripleCountBase": 3
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 3,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 3,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-pozastaven\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-od",
            "localName": "m\u00e1-pozastaven\u00fd-v\u00fdkon-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 3
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 81,
                    "tripleCountBase": 81
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracov\u00e1v\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 81,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 81
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 81,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracovan\u00fd-osobn\u00ed-\u00fadaj-jako-text",
            "localName": "zpracovan\u00fd-osobn\u00ed-\u00fadaj-jako-text",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 81
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 41947,
                    "tripleCount": 41947
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 277,
                    "tripleCount": 277
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-forma",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 103,
                    "tripleCount": 103
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/kategorie-informa\u010dn\u00edch-syst\u00e9m\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 72,
                    "tripleCount": 72
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 18,
                    "tripleCount": 18
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/typ-certifikace",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 14,
                    "tripleCount": 14
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-titul-pro-zpracov\u00e1n\u00ed-o\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 9,
                    "tripleCount": 9
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-dodavatele",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 7,
                    "tripleCount": 7
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nosti-k-subjektu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u010dinnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 5,
                    "tripleCount": 5
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-subjektu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/povinnost-sb\u011bru-adresy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-etapy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/um\u00edst\u011bn\u00ed-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/sd\u00edlen\u00ed-na-PPDF",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-vykonavatele-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/informa\u010dn\u00ed-povinnost",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 41947
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#inScheme",
            "localName": "inScheme",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#",
            "objectTripleCount": 41947,
            "tripleCount": 41947
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 116660,
                    "tripleCount": 116660
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 116660
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-realizov\u00e1n-kan\u00e1lem",
            "localName": "je-realizov\u00e1n-kan\u00e1lem",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 116660,
            "tripleCount": 116660
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 10446,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 443,
                    "tripleCount": 443
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-etapy",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 10889
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 10889
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-typ-etapy-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "localName": "m\u00e1-typ-etapy-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 10889,
            "tripleCount": 10889
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 3652,
                    "tripleCount": 3652
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 3652
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vykon\u00e1v\u00e1-p\u016fsobnost-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "localName": "vykon\u00e1v\u00e1-p\u016fsobnost-na-z\u00e1klad\u011b-ustanoven\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 3652,
            "tripleCount": 3652
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 12,
                    "tripleCount": 12
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 4
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#subClassOf",
            "localName": "subClassOf",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "objectTripleCount": 15,
            "tripleCount": 15
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 10295,
                    "tripleCountBase": 10295
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10295,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-email-spr\u00e1vce",
            "localName": "m\u00e1-email-spr\u00e1vce",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10295
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 100000,
                    "tripleCountBase": 100000
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 116660,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 116660
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 116660,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-realizov\u00e1n",
            "localName": "je-realizov\u00e1n",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 116660
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 20365,
                    "tripleCountBase": 20365
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 20365,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 20365
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 20365,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dvoufaktorov\u00e9-ov\u011b\u0159en\u00ed-toto\u017enosti-p\u0159i-osobn\u00edm-jedn\u00e1n\u00ed",
            "localName": "dvoufaktorov\u00e9-ov\u011b\u0159en\u00ed-toto\u017enosti-p\u0159i-osobn\u00edm-jedn\u00e1n\u00ed",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 20365
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 5343,
                    "tripleCountBase": 5343
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 3540,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 3540
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 1891,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1891
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 5343,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/500/2004/pojem/m\u00e1-datum-rozhodnut\u00ed",
            "localName": "m\u00e1-datum-rozhodnut\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/500/2004/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 5343
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 10803,
                    "tripleCountBase": 10803
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10803,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10803,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-charakteristiku",
            "localName": "m\u00e1-charakteristiku",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 1471,
                    "tripleCountBase": 1471
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
                    "dataTripleCount": 1471,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1471
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1471,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/od\u016fvodn\u011bn\u00ed-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
            "localName": "od\u016fvodn\u011bn\u00ed-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1471
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Property",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 20,
                    "tripleCount": 20
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#OntologyProperty",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 8
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#range",
            "localName": "range",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#",
            "objectTripleCount": 20,
            "tripleCount": 20
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracov\u00e1v\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 172,
                    "tripleCount": 172
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 172
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracov\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f-na-z\u00e1klad\u011b",
            "localName": "zpracov\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f-na-z\u00e1klad\u011b",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 172,
            "tripleCount": 172
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 181,
                    "tripleCount": 181
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-adresu-s\u00eddla-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-adresu-s\u00eddla-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 181,
            "tripleCount": 181
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/m\u00e1-spr\u00e1vce",
            "localName": "m\u00e1-spr\u00e1vce",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/",
            "objectTripleCount": 10803,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 1076,
                    "tripleCountBase": 1076
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 1076,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1076
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1076,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-ukon\u010den\u00ed-v\u00fdkonu-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-datum-ukon\u010den\u00ed-v\u00fdkonu-p\u016fsobnosti-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1076
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 542,
                    "tripleCount": 542
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 542
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-etapu-finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnosti-isvs",
            "localName": "m\u00e1-etapu-finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnosti-isvs",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 542,
            "tripleCount": 542
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 772,
                    "tripleCount": 772
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 740
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 32
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-vykon\u00e1v\u00e1na-na-z\u00e1klad\u011b-hlavn\u00edho-ustanoven\u00ed",
            "localName": "je-vykon\u00e1v\u00e1na-na-z\u00e1klad\u011b-hlavn\u00edho-ustanoven\u00ed",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 772,
            "tripleCount": 772
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/certifikace",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 184,
                    "tripleCount": 184
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-typ-certifikace",
            "localName": "m\u00e1-typ-certifikace",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 184,
            "tripleCount": 184
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 25672,
                    "tripleCount": 25672
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/role",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 25635
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/je-opr\u00e1vn\u011bn\u00edm-pro-roli",
            "localName": "je-opr\u00e1vn\u011bn\u00edm-pro-roli",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 25672,
            "tripleCount": 25672
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 6735852,
                    "tripleCount": 6735852
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/\u010dinnost",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 6316502
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/vykon\u00e1v\u00e1-\u010dinnost-v-r\u00e1mci-p\u016fsobnosti",
            "localName": "vykon\u00e1v\u00e1-\u010dinnost-v-r\u00e1mci-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 6735852,
            "tripleCount": 6735852
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 34676,
                    "tripleCountBase": 34676
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 34676,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 34676,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-popis-\u00fakonu-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-popis-\u00fakonu-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 34676
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 519,
                    "tripleCountBase": 519
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 519,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-obchodn\u00ed-firmu-nebo-n\u00e1zev-nebo-ozna\u010den\u00ed-osoby-nebo-jm\u00e9no-nebo--pop\u0159\u00edpadn\u011b-jm\u00e9na-nebo--a-p\u0159\u00edjmen\u00ed-osoby",
            "localName": "m\u00e1-obchodn\u00ed-firmu-nebo-n\u00e1zev-nebo-ozna\u010den\u00ed-osoby-nebo-jm\u00e9no-nebo--pop\u0159\u00edpadn\u011b-jm\u00e9na-nebo--a-p\u0159\u00edjmen\u00ed-osoby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 519
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 1720,
                    "tripleCountBase": 1720
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 1071,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 1071
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 687,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 687
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 1720,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-k\u00f3d-\u00fadaje",
            "localName": "m\u00e1-k\u00f3d-\u00fadaje",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 1720
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 869385,
                    "tripleCount": 869385
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 141685,
                    "tripleCount": 141685
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/obslu\u017en\u00fd-kan\u00e1l",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 3,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 116660,
                    "tripleCount": 116660
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#Instant",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 4,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 83564,
                    "tripleCount": 83564
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 5,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 42529,
                    "tripleCount": 42529
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#ProperInterval",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 6,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 41782,
                    "tripleCount": 41782
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/datov\u00e1-schr\u00e1nka",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 7,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 41417,
                    "tripleCount": 41417
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 8,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 34676,
                    "tripleCount": 34676
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaji",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 9,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 22088,
                    "tripleCount": 22088
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/pracovi\u0161t\u011b",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 10,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 21896,
                    "tripleCount": 21896
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00edc\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 11,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 20649,
                    "tripleCount": 20649
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 12,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 19163,
                    "tripleCount": 19163
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/role",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 13,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 18473,
                    "tripleCount": 18473
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 14,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 15460,
                    "tripleCount": 15460
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 15,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 11246,
                    "tripleCount": 11246
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 16,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 10446,
                    "tripleCount": 10446
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/\u010dinnost",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 17,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 9544,
                    "tripleCount": 9544
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 18,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8086,
                    "tripleCount": 8086
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 19,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4089,
                    "tripleCount": 4089
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/spr\u00e1va",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 20,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3580,
                    "tripleCount": 3580
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/provoz",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 21,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3052,
                    "tripleCount": 3052
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 22,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2883,
                    "tripleCount": 2883
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 23,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2867,
                    "tripleCount": 2867
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/kontakty/pojem/kontakt",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 24,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2696,
                    "tripleCount": 2696
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 25,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1903,
                    "tripleCount": 1903
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/opr\u00e1vn\u011bn\u00ed-k-p\u0159\u00edstupu-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 26,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1542,
                    "tripleCount": 1542
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/neve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 27,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1071,
                    "tripleCount": 1071
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/z\u00e1m\u011br-Digit\u00e1ln\u00edho-\u010ceska",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 28,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1011,
                    "tripleCount": 1011
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/subsyst\u00e9m",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 29,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 922,
                    "tripleCount": 922
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ve\u0159ejn\u00fd-\u00fadaj",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 30,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 763,
                    "tripleCount": 763
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/finan\u010dn\u00ed-etapa-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 31,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 542,
                    "tripleCount": 542
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 32,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 541,
                    "tripleCount": 541
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 33,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 458,
                    "tripleCount": 458
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-k-\u00fadaj\u016fm",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 34,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 457,
                    "tripleCount": 457
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m-vs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 35,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 457,
                    "tripleCount": 457
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/finan\u010dn\u00ed-n\u00e1ro\u010dnost-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 36,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 328,
                    "tripleCount": 328
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 37,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 319,
                    "tripleCount": 319
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 38,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 227,
                    "tripleCount": 227
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/certifikace",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 39,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 184,
                    "tripleCount": 184
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 40,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 180,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/certifikace-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 41,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 180,
                    "tripleCount": 180
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracov\u00e1v\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 42,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 104,
                    "tripleCount": 104
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/za\u0159azen\u00ed-kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 43,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 58,
                    "tripleCount": 58
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#ConceptScheme",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 44,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 46,
                    "tripleCount": 46
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/vyu\u017eit\u00ed-ve\u0159ejn\u00fdch-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 45,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 45,
                    "tripleCount": 45
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 46,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 29,
                    "tripleCount": 29
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/spr\u00e1va-ssv\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 47,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 29,
                    "tripleCount": 29
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/provoz-ssv\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 48,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 29,
                    "tripleCount": 29
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#Property",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 49,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 28,
                    "tripleCount": 28
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/hlavn\u00ed-c\u00edl",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 50,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 22,
                    "tripleCount": 22
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/kategorie-soukromopr\u00e1vn\u00edch-u\u017eivatel\u016f-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 51,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 12,
                    "tripleCount": 12
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#AnnotationProperty",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 52,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/datov\u00fd/slovn\u00edk-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska/pojem/hlavn\u00ed-pil\u00ed\u0159-digit\u00e1ln\u00edho-\u010deska",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 53,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Class",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 54,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 3,
                    "tripleCount": 3
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/hlavn\u00ed-dod\u00e1vka",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 55,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 56,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Ontology",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 57,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/st\u00e1t",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 554,
                    "tripleCount": 554
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-forma",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 206,
                    "tripleCount": 206
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/kategorie-informa\u010dn\u00edch-syst\u00e9m\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 144,
                    "tripleCount": 144
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/typ-datov\u00e9-schr\u00e1nky",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 36,
                    "tripleCount": 36
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/typ-certifikace",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 28,
                    "tripleCount": 28
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/pr\u00e1vn\u00ed-titul-pro-zpracov\u00e1n\u00ed-o\u00fa",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 18,
                    "tripleCount": 18
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-dodavatele",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 16,
                    "tripleCount": 16
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-obslu\u017en\u00e9ho-kan\u00e1lu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 16,
                    "tripleCount": 16
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 15,
                    "tripleCount": 15
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-opr\u00e1vn\u011bn\u00ed",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 14,
                    "tripleCount": 14
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 12,
                    "tripleCount": 12
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 12,
                    "tripleCount": 12
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-m\u00edstn\u00ed-p\u0159\u00edslu\u0161nosti-k-subjektu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 12,
                    "tripleCount": 12
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u010dinnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 10,
                    "tripleCount": 10
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#OntologyProperty",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00farove\u0148-d\u016fv\u011bry",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 8,
                    "tripleCount": 8
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-subjektu",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/povinnost-sb\u011bru-adresy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-etapy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/um\u00edst\u011bn\u00ed-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 6,
                    "tripleCount": 6
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/sd\u00edlen\u00ed-na-PPDF",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/typ-\u00fadaje",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-vykonavatele-\u00fakonu-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 4,
                    "tripleCount": 4
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/informa\u010dn\u00ed-povinnost",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 2,
                    "tripleCount": 2
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#Class",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 13
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type",
            "localName": "type",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 1556909,
            "tripleCount": 1556909
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 951,
                    "tripleCountBase": 951
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 941,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 941
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 951,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/datum-likvidace-isvs",
            "localName": "datum-likvidace-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 951
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 179,
                    "tripleCount": 179
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/certifikace-isvs",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 180
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-certifikaci-isvs",
            "localName": "m\u00e1-certifikaci-isvs",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 180,
            "tripleCount": 180
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [
                {
                    "property": "rdfs:label",
                    "value": "imports"
                }
            ],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#Ontology",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/2002/07/owl#imports",
            "localName": "imports",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/2002/07/owl#",
            "objectTripleCount": 1,
            "tripleCount": 1
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 395,
                    "tripleCountBase": 395
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 395,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 395
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 395,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-definov\u00e1ny-slu\u017eby-vs",
            "localName": "m\u00e1-definov\u00e1ny-slu\u017eby-vs",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 395
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 22632,
                    "tripleCountBase": 22632
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2006/time#Instant",
                    "dataTripleCount": 22632,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 22632
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 22632,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/\u010das/pojem/je-nespecifikovan\u00fd",
            "localName": "je-nespecifikovan\u00fd",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/generick\u00fd/\u010das/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 22632
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 78,
                    "tripleCountBase": 78
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 78,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 78
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 78,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/pozn\u00e1mka-k-pr\u016fb\u011bhu-f\u00e1ze",
            "localName": "pozn\u00e1mka-k-pr\u016fb\u011bhu-f\u00e1ze",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 78
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 608,
                    "tripleCountBase": 608
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 608,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 608
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 608,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-datum-z\u00e1niku-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-datum-z\u00e1niku-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 608
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 519,
                    "tripleCountBase": 519
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 519,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifika\u010dn\u00ed-\u010d\u00edslo-osoby",
            "localName": "m\u00e1-identifika\u010dn\u00ed-\u010d\u00edslo-osoby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 519
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 763
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u0159ev\u00e1d\u00ed-\u010dinnost-z-p\u016fsobnosti",
            "localName": "p\u0159ev\u00e1d\u00ed-\u010dinnost-z-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 763,
            "tripleCount": 763
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 2600,
                    "tripleCountBase": 2600
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 2600,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 2600
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 2600,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-email-pro-informace",
            "localName": "m\u00e1-email-pro-informace",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 2600
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/org\u00e1n-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 160236,
                    "tripleCount": 160236
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 29097,
                    "tripleCount": 29097
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-za\u0159azen\u00fd-subjekt",
            "localName": "m\u00e1-za\u0159azen\u00fd-subjekt",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 189333,
            "tripleCount": 189333
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 848,
                    "tripleCount": 848
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/informa\u010dn\u00ed-povinnost",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 848
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 848
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-relevantn\u00ed-pro-pln\u011bn\u00ed-informa\u010dn\u00ed-povinnosti",
            "localName": "je-relevantn\u00ed-pro-pln\u011bn\u00ed-informa\u010dn\u00ed-povinnosti",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 848,
            "tripleCount": 848
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#_5",
            "localName": "_5",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 3,
            "tripleCount": 3
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#_3",
            "localName": "_3",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 10,
            "tripleCount": 10
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#_4",
            "localName": "_4",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 3,
            "tripleCount": 3
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#_1",
            "localName": "_1",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 66,
            "tripleCount": 66
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 541,
                    "tripleCount": 541
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 541
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 541
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "localName": "m\u00e1-typ-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 541,
            "tripleCount": 541
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#_2",
            "localName": "_2",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#",
            "objectTripleCount": 13,
            "tripleCount": 13
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 15460,
                    "tripleCountBase": 15460
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/soukromopr\u00e1vn\u00ed-u\u017eivatel-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 15460,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 15460
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 15460,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-identifik\u00e1tor-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-identifik\u00e1tor-soukromopr\u00e1vn\u00edho-u\u017eivatele-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 15460
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 763
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u0159ev\u00e1d\u00ed-\u010dinnost-do-p\u016fsobnosti",
            "localName": "p\u0159ev\u00e1d\u00ed-\u010dinnost-do-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 763,
            "tripleCount": 763
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:anyuri",
                    "tripleCount": 91,
                    "tripleCountBase": 91
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 91,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 91
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 91,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-url-webov\u00e9-aplikace",
            "localName": "m\u00e1-url-webov\u00e9-aplikace",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 91
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 457,
                    "tripleCountBase": 457
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/stanovisko-ke-slu\u017eb\u00e1m-vs",
                    "dataTripleCount": 457,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 457
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 457,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/hodnota-stanoviska-ke-slu\u017eb\u00e1m",
            "localName": "hodnota-stanoviska-ke-slu\u017eb\u00e1m",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 457
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 541,
                    "tripleCountBase": 541
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/aplika\u010dn\u00ed-prvek",
                    "dataTripleCount": 541,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 541
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 541,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/n\u00e1zev-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "localName": "n\u00e1zev-aplika\u010dn\u00edho-prvku",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 541
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/etapa-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 319,
                    "tripleCount": 319
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/f\u00e1ze-isvs",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 319
                },
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#Concept",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 319
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/m\u00e1-f\u00e1zi-etapy-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "localName": "m\u00e1-f\u00e1zi-etapy-\u017eivotn\u00edho-cyklu-isvs",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 319,
            "tripleCount": 319
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 58,
                    "tripleCountBase": 58
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/za\u0159azen\u00ed-kategorie-org\u00e1n\u016f-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 58,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 58
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 58,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/za\u0159azen\u00ed-kategorie-od",
            "localName": "za\u0159azen\u00ed-kategorie-od",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 58
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 20649,
                    "tripleCountBase": 20649
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/osoba-stoj\u00edc\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
                    "dataTripleCount": 20649,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 20649
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 20649,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/m\u00e1-jm\u00e9no-a-p\u0159\u00edjmen\u00ed-osoby-stoj\u00edc\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "localName": "m\u00e1-jm\u00e9no-a-p\u0159\u00edjmen\u00ed-osoby-stoj\u00edc\u00ed-v-\u010dele-org\u00e1nu-ve\u0159ejn\u00e9-moci",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 20649
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 34676,
                    "tripleCountBase": 34676
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/\u00fakon-slu\u017eby-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 34676,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 34676
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 34676,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-digit\u00e1ln\u00ed",
            "localName": "je-digit\u00e1ln\u00ed",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 34676
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 930,
                    "tripleCountBase": 930
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 930,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 930
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 930,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-platnost-do-data",
            "localName": "m\u00e1-platnost-do-data",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 930
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/ur\u010den\u00fd-informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 89,
                    "tripleCount": 89
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "objectTripleCount": 15,
                    "tripleCount": 15
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracov\u00e1v\u00e1n\u00ed-osobn\u00edch-\u00fadaj\u016f",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 104
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/zpracov\u00e1v\u00e1-osobn\u00ed-\u00fadaje",
            "localName": "zpracov\u00e1v\u00e1-osobn\u00ed-\u00fadaje",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/329/2020/pojem/",
            "objectTripleCount": 104,
            "tripleCount": 104
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "rdf:langString",
                    "tripleCount": 8086,
                    "tripleCountBase": 8086
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 8086,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 8086
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 8086,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-n\u00e1zev-slu\u017eby",
            "localName": "m\u00e1-n\u00e1zev-slu\u017eby",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 8086
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:boolean",
                    "tripleCount": 312,
                    "tripleCountBase": 312
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 312,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 312
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 312,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-definov\u00e1no-vyu\u017eit\u00ed-ve\u0159ejn\u00fdch-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-definov\u00e1no-vyu\u017eit\u00ed-ve\u0159ejn\u00fdch-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 312
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/slu\u017eba-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 13924,
                    "tripleCount": 13924
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/ustanoven\u00ed-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 13363
                },
                {
                    "classFullName": "https://rpp-opendata.egon.gov.cz/odrpp/zdroj/ustanoven\u00ed-jin\u00e9ho-pr\u00e1vn\u00edho-p\u0159edpisu",
                    "importanceIndex": 2,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 561
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/je-stanovena-ustanoven\u00edm",
            "localName": "je-stanovena-ustanoven\u00edm",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 13924,
            "tripleCount": 13924
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:dateTime",
                    "tripleCount": 743,
                    "tripleCountBase": 743
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 743,
            "fullName": "http://purl.org/dc/terms/created",
            "localName": "created",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "http://purl.org/dc/terms/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 743
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:string",
                    "tripleCount": 227,
                    "tripleCountBase": 227
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/objekt-nebo-subjekt-\u00fadaj\u016f",
                    "dataTripleCount": 227,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 227
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 227,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-k\u00f3d-objektu-nebo-subjektu-\u00fadaj\u016f",
            "localName": "m\u00e1-k\u00f3d-objektu-nebo-subjektu-\u00fadaj\u016f",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 227
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/dokument-p\u0159evodu-agend",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 2577,
                    "tripleCount": 2577
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-zalo\u017een\u00ed-dokumentu-p\u0159evodu-agend",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 2577
                },
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/rozhodnut\u00ed-o-schv\u00e1len\u00ed-p\u0159ed\u00e1n\u00ed-p\u016fsobnosti",
                    "importanceIndex": 0,
                    "isPrincipal": false,
                    "tripleCount": 67
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-rozhodnut\u00ed-o-p\u0159evzet\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "localName": "m\u00e1-rozhodnut\u00ed-o-p\u0159evzet\u00ed-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": -1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 2577,
            "tripleCount": 2577
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u016fsobnost-v-agend\u011b",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 33
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/p\u0159ev\u00e1d\u00ed-slu\u017ebu-do-p\u016fsobnosti",
            "localName": "p\u0159ev\u00e1d\u00ed-slu\u017ebu-do-p\u016fsobnosti",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": -1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 33,
            "tripleCount": 33
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 458,
                    "tripleCountBase": 458
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/111/2009/pojem/agenda",
                    "dataTripleCount": 458,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 458
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 458,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/m\u00e1-datum-vzniku-agendy",
            "localName": "m\u00e1-datum-vzniku-agendy",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 458
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [
                {
                    "dataType": "xsd:date",
                    "tripleCount": 10803,
                    "tripleCountBase": 10803
                }
            ],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/365/2000/pojem/informa\u010dn\u00ed-syst\u00e9m-ve\u0159ejn\u00e9-spr\u00e1vy",
                    "dataTripleCount": 10803,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 0,
                    "tripleCount": 10803
                }
            ],
            "TargetClasses": [],
            "dataTripleCount": 10803,
            "fullName": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/m\u00e1-platnost-od-data",
            "localName": "m\u00e1-platnost-od-data",
            "maxCardinality": 1,
            "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/legislativn\u00ed/sb\u00edrka/528/2006/pojem/",
            "objectTripleCount": 0,
            "tripleCount": 10803
        },
        {
            "ClassPairs": [],
            "DataTypes": [],
            "Followers": [],
            "IncomingProperties": [],
            "Labels": [],
            "OutgoingProperties": [],
            "SourceClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "dataTripleCount": 0,
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "objectTripleCount": 1,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "TargetClasses": [
                {
                    "classFullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#Service",
                    "importanceIndex": 1,
                    "isPrincipal": true,
                    "tripleCount": 1
                }
            ],
            "dataTripleCount": 0,
            "fullName": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#endpoint",
            "localName": "endpoint",
            "maxCardinality": 1,
            "maxInverseCardinality": 1,
            "namespace": "http://www.w3.org/ns/sparql-service-description#",
            "objectTripleCount": 1,
            "tripleCount": 1
        }
    ],
    "SchemaName": "Schema",
    "namespace": "https://slovn\u00edk.gov.cz/agendov\u00fd/104/pojem/"
}